馮加入李助選團個po係咪冇撚左

連囝幫手del左某會員嘅犯罪証據

我search唔到 你search唔search到？

唔算，server/admin有留底就得
(好似係)

你唔係以為del post就冇犯法下話
有人報串嘅話用web cache一定摷得到

有冇人有cap低

連仔可能比泛民收買咗...真係好黑暗,回家了

this?

？